認真，iPhone 12仲有無機會在香港開賣

正常仲有2-3個就開賣
但而家加速世界，認真討論
IPhone 12仲有無機會在香港開賣？

應該有 中國都有啦 不果應該會貴咗

如果芝麻反制話唔俾賣iphone咪一鑊翹起舔cock